我們不能一起學習 ,呢套野好唔錯

畫風幾好,又夠好笑劇情又唔錯
幾好既作品
文乃好似唔參戰咁

屌你琴日先睇完
老師

似會動畫化既作品

當幽奈同學都可以動畫化
呢套會出動畫都應該唔係咩難事
Btw文乃真女主

文

文乃先係主角
夜都過埋又攬住訓
參左啦

41情報
學生打扮既老師

睇黎今集又幫老師加分

訓身老師股

呢套野
個個禮拜都有人開po吹奏
老師同文乃我老婆

想當年小野寺都同一條狗過過夜

老師

文乃好正

理珠仲正

文乃表面上冇參戰 但身體卻很誠實

老師股升停板

男主角個樣愈畫愈小白臉

岩啦比老師包養

個名咁似我們學不來

文乃點會唔參戰 呢十話懷疑係作者親生女添

作者好似係小野寺派黎

有人涼都一齊沖埋都收皮啦

之前小野寺套魔法少女外傳咪就係佢畫

比較鍾情於武元